如果元朗日日都吹雞

如果元朗日日都有黑社會吹雞，咁啲舖點算

全民罷工